<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-jpl-open-source-rover-project" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#jpl-open-source-rover-project"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JPL 开源漫游者项目</font></font></h1>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注意</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：有关 OSR 的先前主要版本，请参阅</font></font><a href="https://github.com/nasa-jpl/open-source-rover/tree/v3.0.0"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">v3.1.0</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<table>
<thead>
<tr>
<th><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/images/lit_up_shot.jpg"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/lit_up_shot.jpg" alt="" style="max-width: 100%;"></a></th>
<th><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/images/osr-side-outside.jpg"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/osr-side-outside.jpg" alt="" style="max-width: 100%;"></a></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/images/rover.png"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/rover.png" alt="" style="max-width: 100%;"></a></td>
<td><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/images/osr_onshape.png"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/osr_onshape.png" alt="" style="max-width: 100%;"></a></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JPL 开源漫游车是 JPL 用于探索火星表面的 6 轮漫游车设计的开源、自行构建的缩小版。</font><font style="vertical-align: inherit;">开源 Rover 完全采用消费者现成 (COTS) 部件设计。</font><font style="vertical-align: inherit;">该项目旨在为那些想要涉足机械工程、软件、电子、机器人技术的人们提供教学和学习体验，同时也是崎岖地形的绝佳研究平台。</font><font style="vertical-align: inherit;">不需要任何先验技能或知识。</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://youtu.be/exHqc_Vuifw" rel="nofollow"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/youtube-thumbnail.png" alt="OSR2 实际操作的 YouTube 视频" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/examples/README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以在此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">找到一些社区构建的画廊，包括早期版本的流动站</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-about-the-osr" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#about-the-osr"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关于 OSR</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-motivation" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#motivation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">动机</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">喷气推进实验室始终致力于激励下一代科学家、工程师和机器人专家，帮助我们探索和了解太阳系（以及更远的地方！）。</font><font style="vertical-align: inherit;">我们发布这款漫游车的计划是为了尝试为初露头角的爱好者提供一个有趣的机器人项目，帮助他们以更低的成本更快地教授和参与机器人技术。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-at-a-glance" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#at-a-glance"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">乍看上去</font></font></h3>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst=""><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/images/osr-onshape.gif" data-target="animated-image.originalLink"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/osr-onshape.gif" alt="" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage"></a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player" hidden="">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://github.com/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/images/osr-onshape.gif" target="_blank">
          

<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OSR 自 2017 年推出以来，经历了多次迭代。</font><font style="vertical-align: inherit;">它是一款优质且坚固的机器人，具有独特的外观、高度可定制性和强大的能力。</font><font style="vertical-align: inherit;">硬件和电子设备的设计考虑了头部显示器和机器人手臂等扩展。</font></font></p>
<table>
<thead>
<tr>
<th><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">规格</font></font></th>
<th><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">价值</font></font></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">最高时速</font></font></td>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">~1.6m/s（~慢速运行，取决于电机选择</font></font></td>
</tr>
<tr>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">铌电机</font></font></td>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">10</font></font></td>
</tr>
<tr>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">结构材料</font></font></td>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">铝</font></font></td>
</tr>
<tr>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">总成本</font></font></td>
<td><a href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/parts_list/README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">约 1600 美元</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（大约是一个 TurtleBot 3 华夫饼的成本）</font></font></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/images/rover.png"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/rover.png" alt="" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OSR 主要使用</font></font><a href="https://www.gobilda.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GoBilda</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的零件进行机械组装。</font><font style="vertical-align: inherit;">有关 GoBilda 的（国际）运输选项，请参阅</font></font><a href="https://www.gobilda.com/shipping-policy/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">存在其他开源、更便宜的替代方案，但速度较慢、不够强大且更脆弱。</font><font style="vertical-align: inherit;">请参阅</font></font><a href="#additional-projects"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其他项目</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-features" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#features"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">特征</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该漫游车的设计功能与火星上的 6 轮漫游车设计类似，并采用了火星漫游车用于穿越岩石表面的一些主要驱动机制：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">摇臂转向架：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">摇臂转向架悬架系统允许所有 6 个轮子在爬过障碍物时持续与地面接触</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">差速枢轴：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在爬升时允许重量从流动站的一侧机械卸载到另一侧</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">6 轮阿克曼转向系统：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">驱动和转向/转向机构，控制车轮的指向以及每个车轮的移动速度。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Raspberry Pi 因其多功能性、可访问性、简单性以及添加和升级您自己的修改的能力而充当了该漫游车的“大脑”。</font><font style="vertical-align: inherit;">任何可以与 Raspberry Pi 通信的方法（蓝牙、WiFi、USB 设备等）都可以连接到机器人的控制系统。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-join-a-community-of-hundreds-of-builders" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#join-a-community-of-hundreds-of-builders"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">加入由数百名构建者组成的社区</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">考虑自己建造一个吗？</font><font style="vertical-align: inherit;">提出问题、联系维护人员、了解修改以及加入开源 Rover 构建者社区的最佳方式是加入我们的 Slack 小组：</font></font></p>
<a href="https://join.slack.com/t/opensourcerover/shared_invite/zt-mfe0viua-FhcYsNb3S9vUra99uF3IBw" rel="nofollow">
  <img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/slack_logo.png" height="80" style="max-width: 100%;">
</a>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注：JPL 和加州理工学院与本论坛没有官方关系；</font><font style="vertical-align: inherit;">它由公众个人管理。</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您需要帮助或澄清项目的任何方面，您可以就这些问题提出问题。</font><font style="vertical-align: inherit;">此外，您可以发布和推广您在此项目上创建的任何修改或插件。</font><font style="vertical-align: inherit;">我们强烈鼓励发布添加和修改内容，以便该项目和社区能够发展。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-maintenance-status" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#maintenance-status"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">维护状态</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">作为一个开源硬件项目，流动站正在不断改进。</font><font style="vertical-align: inherit;">请检查</font></font><a href="https://github.com/nasa-jpl/open-source-rover/issues"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">问题</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、</font></font><a href="https://github.com/nasa-jpl/open-source-rover/projects"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">拉取请求</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和 Slack 论坛，看看是否会很快发生任何重大变化。</font><font style="vertical-align: inherit;">OSR 项目很荣幸获得开源硬件认证！</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://certification.oshwa.org/us002551.html" rel="nofollow"><img src="/nasa-jpl/open-source-rover/raw/master/images/OSHWA_mark.png" alt="OSHW 认证 US002551" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-online-3d-model" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#online-3d-model"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在线3D模型</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://cad.onshape.com/documents/e4f00b1a3d2edb1a84bbba1c/w/8ab8f394324bcc586236ef5d/e/9191e5ad2a70f387b419bc55?renderMode=0&amp;uiState=645ede92f3a1a9205158b296" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以在浏览器中的OnShape</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看最新版本流动站的 3D 模型</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-skills-necessary" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#skills-necessary"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">必要的技能</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该项目包含机械组装/制造元素，使用大量电气元件，并拥有运行这一切的软件。</font><font style="vertical-align: inherit;">为了完成这个项目，您需要具备以下方面的经验：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">制造/机加工：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有零件均为消费级现成 (COTS) 零件，</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">无需金属加工即可</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">完成流动站的“基础”版本。</font><font style="vertical-align: inherit;">但是，对于任何可选扩展，访问以下技能/工具可能会很有用：
</font></font><ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用带锯/Dremel 进行金属切割</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用钻床/手钻钻孔</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于零件清理的锉磨和打磨</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">一般制造/加工安全</font></font></li>
</ul>
</li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">电子产品：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该项目使用电机、电机控制器和电池等组件。</font><font style="vertical-align: inherit;">虽然不需要具备以下技能的经验，但联系可以提供帮助的人会节省大量时间：
</font></font><ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">焊接</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">电气调试</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">接线</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">电气安全</font></font></li>
</ul>
</li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">软件：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">火星车的大脑是一个 Raspberry Pi。</font></font><a href="https://github.com/nasa-jpl/osr-rover-code"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有代码都可以在osr-rover-code</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">存储库中找到</font><font style="vertical-align: inherit;">，以及设置它的分步说明。</font><font style="vertical-align: inherit;">不过，对 Linux、ROS、Git 和 Python 的基本熟悉会有所帮助。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上述大部分技能都是您可以通过观看视频和在互联网上进行研究来相当快地学习和掌握的技能，并且在整个项目中，我们也尝试提供其中一些的补充信息。</font><font style="vertical-align: inherit;">请参阅构建文档以获取更多信息。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-tools-necessary" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#tools-necessary"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">必要的工具</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该项目假设您有一些标准工具来帮助组装该项目。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您没有任何可选工具，我们提供在线服务示例，您可以使用这些服务来制造零件并将其发送给您。</font></font></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-mandatory-tools" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#mandatory-tools"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">必备工具</font></font></h4>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">公制六角扳手</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">钳</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">钢丝剪</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">剥线钳</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">烙铁</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">焊接</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">数字万用表</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">剥线钳，例如</font></font><a href="https://www.amazon.com/dp/B07DWVSR41/?coliid=ISMG8XMBILGFK&amp;colid=1IM7RHK25RIBB&amp;psc=0&amp;ref_=lv_vv_lig_dp_it" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这些</font></font></a></li>
</ul>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-optional-tools" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#optional-tools"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可选工具</font></font></h4>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">3D打印机</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">激光切割机（用于车身板，可提供在线服务）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">台式电源（不使用电池进行测试）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于操作 Raspberry Pi 的物品（键盘、鼠标、显示器、5V micro USB 电源适配器）</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-expected-time-commitment" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#expected-time-commitment"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">预计时间投入</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">根据我们的经验，该项目的构建时间不少于 100 人时，并且根据相关人员的熟悉程度和技能水平，时间可能会长得多。</font><font style="vertical-align: inherit;">有经验的建造者也许能够在这段时间内建造这个项目。</font><font style="vertical-align: inherit;">然而，这个项目通常是一个教学和学习工具。</font><font style="vertical-align: inherit;">在整个文档中，我们尝试为那些可能不熟悉此类项目的人提供补充信息。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-getting-started" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#getting-started"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">入门</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-rover-build-roadmap" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#rover-build-roadmap"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">漫游者构建路线图</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第一阶段：</font></font></strong> <a href="#ordering-parts"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">订购零件</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">您会希望尽快开始！</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 2 阶段：</font></font></strong> <a href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/electrical/wiring/README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">创建接线</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">电缆将车身中的印刷电路板 (PCB) 连接到每个电机，并集成到摇臂转向架和角组件中，因此需要首先构建它们。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 3 阶段：</font></font></strong> <a href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/electrical/pcb/README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">制作电子设备</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：焊接 PCB 并与外围连接一起安装到流动站中。</font><font style="vertical-align: inherit;">我们还将使用接线来测试您的 PCB。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 4 阶段：</font></font></strong> <a href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/mechanical/README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">制作机械组件</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：车身、两个摇臂转向架、驱动器和角电机组件。</font><font style="vertical-align: inherit;">这些说明将指导您逐步完成这些操作，同时集成第 2 阶段的布线。然后您将它们连接到看起来像流动站的东西上！</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 5 阶段：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">设置和配置操作系统流动站代码。</font><font style="vertical-align: inherit;">Rover</font></font><a href="https://github.com/nasa-jpl/osr-rover-code"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">代码存储库</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的自述文件将引导您完成在 Raspberry Pi 上启动并运行 Rover 软件的所有必要步骤。</font><font style="vertical-align: inherit;">这些步骤可以在项目期间的任何时候完成，一直到所有电子和机械部件完成并且您准备好开始驱动和控制机器人时为止。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下一步是什么？</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">添加您自己的升级！</font><font style="vertical-align: inherit;">我们选择 Raspberry Pi 作为该项目的大脑，这样它就应该很容易添加、更改和升级，以便在这个已经很酷的机器人上构建令人兴奋的东西。</font><font style="vertical-align: inherit;">一些让你集思广益的升级想法：用于碰撞检测的声纳、用于定向/闭环驾驶/障碍物测绘的 IMU、用于物体识别和跟踪的摄像头、传感器包（温度、压力、湿度）、太阳能电池板，甚至机械臂！</font></font></p>
</li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-ordering-parts" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#ordering-parts"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">订购零件</font></font></h3>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-parts-lists" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#parts-lists"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">零件清单</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">零件</font></font><a href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/parts_list/README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">清单自述文件</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">包含构建整个机器人所需的所有零件，如我们的文档中所列。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://form.123formbuilder.com/6143945/open-source-rover-edu-form" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，教育建设者可以通过填写此表格</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 GoBilda 申请 15% 的折扣</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">请确保您按时完成此操作，因为处理时间可能会有所不同。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以选择更高转速的电机（以更快地驱动流动站），但会牺牲最大失速扭矩。</font></font><a href="https://www.gobilda.com/yellow-jacket-planetary-gear-motors/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GoBilda-5203 系列</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">提供了一系列可轻松与建议的流动站设计的其余部分集成的电机</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您找到更喜欢的车轮，流动站设计和软件可以适应不同的车轮尺寸。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-additional-projects" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#additional-projects"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其他项目</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">看看这些替代的火星漫游者复制品：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://hackaday.io/project/158208-sawppy-the-rover" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">多汁的流浪者</font></font></a></li>
<li><a href="https://github.com/0xD0M1M0/ExoMy"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">欧空局ExoMy</font></font></a></li>
<li><a href="https://github.com/jakkra/Mars-Rover"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">3D 打印的可驾驶好奇号/毅力号火星车</font></font></a></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-disclaimer" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#disclaimer"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">免责声明</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">本文通过商品名称、商标、制造商或其他方式引用任何特定商业产品、流程或服务，并不构成或暗示其获得美国政府或加州理工学院喷气推进实验室的认可。</font><font style="vertical-align: inherit;">政府赞助得到承认。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">根据</font></font><a href="/nasa-jpl/open-source-rover/blob/master/LICENSE.txt"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Apache License 2.0</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">获得许可。</font></font></p>
</article></div>
